張竹君醫生據報突然臨時缺席今日（5/12）疫情記者會！

係咪要去睇佢老公

中咗招啦

中招？

政權打手

Case 6801

鈕菇碌

希望佢振作

又真係唔見佢

祝君安好

又有第二個打手頂上

張竹君休息！

將捉軍
捉將軍
將軍捉

盡責公僕祝家人平安